其實我唔想再活落去

一想到自己做人如此失敗
再找不了繼續活下去的理由

health is everything

fail, loser depend on you

Just please don't too negative...

做自己唔使介意人點睇你
做咩都諗自己 你生活會輕鬆好多

原因都冇?

香港好做人好辛苦

有幾失敗先

there is always up and down in life

我唔知自己有幾失敗 只係知自己一事無成

諗下點樣善用自己既生命仲好過啦

hey, i check your post,
just don't do that...
at least i think you are younger than me...

I am, compared to LIHKG bros,

I have no money, no child but a good wife...

Changes will finally come, stay strong

至少你上到網上到連登已經好過好多人

無話失敗㗎

跑到60先再諗

失敗係你嘅睇法，係我角度，只要活係自己想過嘅人生，已經係成功

後生已經win ga la

大劉都要死,當佢買kidxxx,都係要死

比你死咗地球都rotate